［好耐無測］TG塔羅～

之前有係高登開過post ~
今次限十個先啦～

夠左會出聲!

已完～